點解時事台仲有班人，叫破壞既香港法治制度既人做「建制派」？

今日立法會事件，又見到一堆人用「建制派」

「建制派」其實唔單只係觀感問題，
潛移默化下，
其實自我降低左呢班人對香港制度既禍害

而家既泛民，
先係真正順應大部份民意，
做緊破而後立既建制行為。

相反，針對近日工聯會、民建聯等，
破壞民主進程、議會規程既行為，
好多外國記者已經改用「Pro-Beijing Camp」
難聽D 講，姐係親共派，
中立持平D講，係「親中派」

由衷希望各大報章正名，
亦請大家唔好再為呢班禍港之人，
冠上建制之名

唔好睇少呢個動作，
因為每一件微不足道既小事，
都可以係改變人心，
壓倒極權既其中一根稻草

自推一下

少數「親中」破壞派

全部形容都正確
只係怕太長怕入唔到屋

以後邊個用建制就屌邊個

推

邪教派

又唔洗屌既
不過要多人一齊唔用先有威力

列出所有偏頗文字詞語:
1.親中派，親共派，賣港派。not建制派
2.支那，北京，強國，中国，中國大陸。not內地
3.政權移交，97後。not回歸
4.鄰國，中國國歌，中国隊。not國歌法，not國家隊
5.大清，滿清。not清朝
長遠:
6.華文，粵語文，港文。not中文

事實上應該叫「反派」 何君堯李慧琼呢啲應該叫做「反派議員」 不過流行唔起 可能同反對派一字之差 辨識度太低

應該叫親共派，要將共產黨同佢地掛勾

啱呀，佢哋已經叫緊泛民做
攬炒派、泛暴派、反對派 etc
點解泛民都仲係叫佢哋做保皇黨、建制派

之前沈旭暉轉載過文章，民主派先係建制派，守護舊制度， 親中派係激進分子